【緬甸政變】人權組織指至少 250 人身亡 歐盟制裁參與政變 11 人 新加坡外長訪緬

緬甸軍方連日來血腥鎮壓示威，至今已造成超過 250 人死亡，多國正循外交途徑介入。歐盟宣布，將會制裁 11 名參與政變及武力鎮壓的人士。另一方面，新加坡外交部長 Vivian Balakrishnan 周一將到訪緬甸，外界預期或會推動東盟再就緬甸問題開會。

人權組織「緬甸援助政治犯協會」（Assistance Association for Political Prisoners）的最新統計數字稱，自 2 月的軍事政變以來最少 250 人遇害身亡。據法新社報道，剛過去的周末有就有最少 5 名示威者被殺。